Ahoj, Marku! jak se máš? Byla jsem na horách mínulý víkend a chci tobě něco o tom povídat. Vstavala jsem pozdě, v 10 hodin ráno, v 11.30 jsem hrala ping-pong, a pak plavala jsem v bazeně. V 13.00 hodin jsem obědvala, obyčejně jsem měla pečené kuře, knedliky a zmrzlinu. Odpoledna jsem šla na procházku a seznamila jsem se s párem kluků. V 17.00 hodin večer jsme šli do kina a dívali jsme se zajímavý americký film. Pozdě večer jsme šli do restaurace, tam tancovali jsme a pili jsme vino. Moc slíbil se mi jeden kluk, a strávila jsem s nim hodně času, doma jsem byla pozdě. Byl ten víkend moc zajímavý! Měj se hezky, těším se na tvůj dopis. Eva
